import { Quiz } from ".";

export const brazilianMusic: Quiz = {
  title: "Música Brasileira",
  slug: "musica-brasileira",
  category: "music",
  thumbnail: "BRAZILIANMUSIC.webp",
  quiz: [
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de MC Kevinho que diz 'Tá tranquilo, tá favorável'?",
      options: [
        "Olha a Explosão",
        "O Grave Bater",
        "Ta Tum Tum",
        "Tá Favorável",
      ],
      answer: "Tá Favorável",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de Ludmilla que diz 'Hoje é dia de maldade'?",
      options: ["Invocada", "Favela Chegou", "Malokera", "Verdinha"],
      answer: "Invocada",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de Anitta, MC Rebecca e Rita Ora que foi lançada em 2019?",
      options: ["Combatchy", "Bola Rebola", "Tócame", "Loco"],
      answer: "Tócame",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de Luísa Sonza e Pabllo Vittar que foi lançada em 2021?",
      options: ["Modo Turbo", "Braba", "Tentação", "Flores"],
      answer: "Modo Turbo",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de Gustavo Mioto que diz 'O que temos é só o agora, não é mais que isso'?",
      options: [
        "Com ou Sem Mim",
        "Impressionando os Anjos",
        "Fake News",
        "Anti-Amor",
      ],
      answer: "Com ou Sem Mim",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de Pedro Sampaio, Felipe Original e JS o Mão de Ouro que diz 'Vai rolar a festa, vai rolar, vai rolar'?",
      options: ["Sentadão", "Chama Ela", "Balança", "Toma Toma"],
      answer: "Sentadão",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de Kevin o Chris que diz 'Ela é do tipo que quando dança, eu perco a noção do tempo'?",
      options: ["Tipo Gin", "Vamos pra Gaiola", "Evoluiu", "Vai Rolar"],
      answer: "Tipo Gin",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música do cantor Gusttavo Lima que ficou conhecida como a 'sofrência' dos barzinhos?",
      options: ["Cem Mil", "Apelido Carinhoso", "Zé da Recaída", "Milu"],
      answer: "Apelido Carinhoso",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de IZA que diz 'Essa noite vamos fazer história'?",
      options: ["Pesadão", "Dona de Mim", "Brisa", "Meu Talismã"],
      answer: "Pesadão",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do cantor conhecido por sucessos como “AmarElo” e “Bixinho”?",
      options: ["Vitão", "Emicida", "Projota", "Luan Santana"],
      answer: "Emicida",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música que ficou famosa na voz de Luísa Sonza em parceria com Pabllo Vittar?",
      options: ["Modo Turbo", "Problema Seu", "Garupa", "K.O."],
      answer: "Garupa",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da cantora que ficou famosa pela música “Braba”?",
      options: ["Anitta", "Ludmilla", "Tati Zaqui", "Luísa Sonza"],
      answer: "Luísa Sonza",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de IZA que fez sucesso em parceria com o cantor Thiaguinho?",
      options: [
        "Dona de Mim",
        "Esse Brilho É Meu",
        "Corda Bamba",
        "Cansar Você",
      ],
      answer: "Esse Brilho É Meu",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de Anitta que fez sucesso em parceria com a rapper Cardi B?",
      options: ["Vai Malandra", "Downtown", "Me Gusta", "Tócame"],
      answer: "Me Gusta",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música que marcou a volta da cantora Marisa Monte após um hiato de 10 anos sem lançar nenhum trabalho inédito?",
      options: ["Deixa Eu Te Amar", "Calma", "Portas", "Amar Alguém"],
      answer: "Portas",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da cantora que ficou famosa pela música “Trem Bala”?",
      options: ["Gabi Martins", "Day", "Márcia Fellipe", "Ana Vilela"],
      answer: "Ana Vilela",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música de Ludmilla que fez sucesso em parceria com a cantora Ivete Sangalo?",
      options: [
        "Pulando na Pipoca",
        "Rainha da Favela",
        "Não Me Chama de Amor",
        "Din Din Din",
      ],
      answer: "Pulando na Pipoca",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do cantor que ficou famoso pela música “Volta Bebê, Volta Neném”?",
      options: ["MC Pedrinho", "MC Don Juan", "MC Kevinho", "MC Loma"],
      answer: "MC Don Juan",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música da dupla Jorge e Mateus que teve como clipe um casamento?",
      options: [
        "Propaganda",
        "Coração Calejado",
        "Amor Pra Recomeçar",
        "Vou Voando",
      ],
      answer: "Propaganda",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da dupla sertaneja formada pelos irmãos Matheus e Kauan?",
      options: [
        "Jorge e Mateus",
        "Zé Neto e Cristiano",
        "Maiara e Maraisa",
        "Matheus e Kauan",
      ],
      answer: "Matheus e Kauan",
    },
    {
      question: "Qual dupla sertaneja lançou a música 'Rosa e a Espada'?",
      options: [
        "Zé Neto e Cristiano",
        "Jorge e Mateus",
        "Maiara e Maraisa",
        "Henrique e Juliano",
      ],
      answer: "Henrique e Juliano",
    },
    {
      question:
        "Qual música da dupla sertaneja Simone e Simaria se tornou um hit em 2021?",
      options: [
        "Foi Pá Pum",
        "Debaixo do Meu Telhado",
        "Regime Fechado",
        "Amor de Que",
      ],
      answer: "Debaixo do Meu Telhado",
    },
    {
      question: "Qual dupla sertaneja lançou a música 'Saudade Nível Hard'?",
      options: [
        "Henrique e Juliano",
        "Zé Neto e Cristiano",
        "Maiara e Maraisa",
        "Jorge e Mateus",
      ],
      answer: "Maiara e Maraisa",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música da dupla Fernando e Sorocaba que se tornou um hit em 2020?",
      options: ["Terapinga", "Madri", "Bom Rapaz", "Cada Um na Sua"],
      answer: "Terapinga",
    },
    {
      question: "Qual dupla sertaneja lançou a música 'Vem Me Satisfazer'?",
      options: [
        "Matheus e Kauan",
        "Zé Neto e Cristiano",
        "Jorge e Mateus",
        "Henrique e Juliano",
      ],
      answer: "Matheus e Kauan",
    },
    {
      question:
        "Qual dupla sertaneja ficou conhecida pela música 'Que Sorte A Nossa'?",
      options: [
        "Henrique e Juliano",
        "Jorge e Mateus",
        "João Bosco e Vinícius",
        "Matheus e Kauan",
      ],
      answer: "Matheus e Kauan",
    },
    {
      question: "Qual dessas músicas não é de Marília Mendonça?",
      options: [
        "Infiel",
        "Amante Não Tem Lar",
        "Meu Abrigo",
        "Todo Mundo Vai Sofrer",
      ],
      answer: "Meu Abrigo",
    },
    {
      question: "Qual é o nome da dupla sertaneja que canta 'Ciumeira'?",
      options: [
        "Simone e Simaria",
        "Marília Mendonça",
        "Maiara e Maraisa",
        "Naiara Azevedo",
      ],
      answer: "Maiara e Maraisa",
    },
    {
      question: "Qual é a música mais famosa da dupla Chrystian & Ralf?",
      options: ["Evidências", "Chora Peito", "Nova York", "Cheiro de Shampoo"],
      answer: "Cheiro de Shampoo",
    },
    {
      question: "Qual dupla sertaneja canta a música 'Paredes'?",
      options: [
        "Henrique e Juliano",
        "Jorge e Mateus",
        "Bruno e Marrone",
        "Matheus e Kauan",
      ],
      answer: "Jorge e Mateus",
    },
    {
      question: "Qual dessas músicas não é de Gusttavo Lima?",
      options: [
        "Saudade Sua",
        "Zé da Recaída",
        "Atrasadinha",
        "Esqueceu do Ex",
      ],
      answer: "Atrasadinha",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música que tornou a dupla Thaeme & Thiago conhecida?",
      options: ["Cafajeste", "Deserto", "Ai Que Dó", "Hoje Não"],
      answer: "Ai Que Dó",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da dupla sertaneja que canta 'Lance Individual'?",
      options: [
        "Henrique e Juliano",
        "Zé Neto e Cristiano",
        "Matheus e Kauan",
        "Maiara e Maraisa",
      ],
      answer: "Zé Neto e Cristiano",
    },
    {
      question: "Qual é o nome da música mais famosa da dupla Bruno & Marrone?",
      options: ["Dormi na Praça", "Vida Vazia", "Por Um Minuto", "Boate Azul"],
      answer: "Dormi na Praça",
    },
    {
      question:
        "Qual o nome do cantor que se destacou com a música 'O Sol' em 2018?",
      options: ["Jão", "Silva", "Vitor Kley", "Tiago Iorc"],
      answer: "Vitor Kley",
    },
    {
      question:
        "Qual o nome do cantor que se destacou com a música 'Vidas Pra Contar' em 2016?",
      options: ["Nando Reis", "Lenine", "Jorge Vercillo", "Djavan"],
      answer: "Djavan",
    },
    {
      question:
        "Qual o nome do cantor que se destacou com a música 'Solteiro Não Trai' em 2020?",
      options: [
        "Gustavo Mioto",
        "Jorge & Mateus",
        "Henrique & Juliano",
        "Zé Neto & Cristiano",
      ],
      answer: "Gustavo Mioto",
    },
    {
      question:
        "Qual o nome da cantora que se destacou com a música 'Pesadão' em 2017?",
      options: ["Anitta", "Iza", "Pabllo Vittar", "Ludmilla"],
      answer: "Iza",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música do cantor Vitão que conta com a participação de Luan Santana?",
      options: ["Café", "California", "Bomba Relógio", "Pensa"],
      answer: "Bomba Relógio",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da música da cantora Anitta que tem a participação do rapper americano Cardi B?",
      options: ["Vai Malandra", "Medicina", "Girl From Rio", "Me Gusta"],
      answer: "Me Gusta",
    },
  ],
};
